大家估下收市係幾多，我估28500

睇睇邊個最準

唉 唔想估 蝕到個心好撚痛

28250

我都蝕左好多，賺就賺幾千，蝕就蝕幾萬

28200

輸到懷疑人生 唔敢再掂股票

都差唔多... 啱收市十分鐘可能擴大跌....

隊緊落去....

目標 26500

283

27800

聽日唔知跌幾多

仲講，入熊對沖啦

無得沖啦，2點幾比人斬了，而家做觀眾咋

唔知頂唔頂到28300

28300

28310

臨尾好多人買牛，好似升緊上去

恭喜你，你係最接近

買牛都係博聽日技術反彈，跟手下午就入熊過週末